[I/A] King’s Raid #78 祝各巴絲情人節快樂

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

中翻來鳥

[New Heroes]

▶ Merchant of Poison Requina
▶ 毒藥商人瑞葵娜

<Hero Info>

Class: Archer
職業:弓手

Unique Weapon: The Flute of Silent Winds Rakshathar
- Max stack of Tickle Tickle Potion is increased to 55. Each auto attack has a 10%
chance of attacking a random enemy, dealing 20% of ATK as DMG and
inflicting Silence for 1 sec.

專武:靜風之笛拉克夏塔 --癢癢藥水最大疊加層數增加為55層,攻擊時有10%概率對隨機敵人造成20%攻擊力的傷害並沉默1s

<Hero Skill Info>

1. Tears of Mr. Python!
Attacks 2 enemies and deals P.DMG, while poisoning them with Tears of Mr. Python.
Enemies inflicted with Tears of Mr. Python cannot recover mana, takes increased DMG,
and their Block chance is reduced.

1. 王蛇叔叔眼淚!
攻擊2個敵人造成物理傷害並附加無法解除的<王蛇叔叔眼淚>毒,中此毒的敵人無法恢復MP,所受所有傷害增加,格擋率下降

2. Screechy Grass Extract!
Attacks a random enemy 3 times and deals P.DMG, while poisoning them with Screechy Grass Extract for a while. Enemies inflicted with Screechy Grass Extract have their ATK and
Crit Chance reduced.

2.喳喳草的味道
攻擊隨機敵人3次並附加<喳喳草的味道>毒,中此毒的敵人攻擊力與暴擊率下降

3. More! Stronger!
Own ATK is increased for a while and the effect of [Tears of Mr. Python],
[Screechy Grass Extract], [Tickle Tickle Potion] is doubled. Also, the target of
[Tears of Mr. Python], [Screechy Grass Extract!], [Tickle Tickle Potion] is increased by 1.

3.更多!更強!
一段時間內增加自身攻擊力,並使王蛇叔叔眼淚/喳喳草的味道/癢癢藥水的中毒效果提升為2倍,並且普通攻擊/王蛇叔叔眼淚/喳喳草的味道目標數+1

4. Tickle Tickle Potion!
Upon attack, poisons target enemy with Tickle Tickle Potion for a while, which deals P.DMG
over time, and cannot be dispelled. Tickle Tickle Potion can be stacked max 50 times.

4. 癢癢藥水
攻擊時附加無法解除的<癢癢藥水>毒,中此毒的人將受到持續物理傷害,最多可疊加50層

<Transcendence Perk Info>

技能1光-- MP消耗量-1
技能1暗--使目標MP -1200
技能2光--敵人為1人時傷害+100%
技能2暗--擊暈目標1s
技能3光--持續時間內普通攻擊傷害+100%
技能3暗-- MP 消耗量-1
技能4光--癢癢藥水每次疊加3層
技能4暗--目標所受物理傷害+20%
超越5光--攻擊力/防禦力/體力+15%,暴擊率+100
超越5暗--普通攻擊癢癢藥水50層以上的敵人時追加造成攻擊力200%的無視防禦傷害

▶ The Cursed Blood Ezekiel
▶ 受詛咒之血伊齊基爾

<Hero Info>

Class: Assassin
職業：刺客

Unique Weapon: Jailer of Despair Barbatos
- Fury duration is increased by 2 sec and when in Fury state, Crit DMG is increased by 80%.

專武:絕望的束縛者巴布圖斯 --暴走狀態持續時間+2s,暴走狀態下暴擊傷害+80%

<Hero Skill Info>

1. Destructive Instinct
Swipes nearby enemies in a circular range and deals M.DMG. Then strikes the ground,
dealing M.DMG and knocking down enemies for 3 sec. [Fury] - Consumes 15%
of current HP to activate. Effect range increases and swipe attack draws in enemies.

1. 破壞本能
橫掃自身周圍圓形範圍內的敵人造成魔法傷害,之後錘擊地面擊造成魔法傷害並倒敵人3s
*暴走時消耗當前15%體力,增加效果範圍並使橫掃攻擊追加聚攏效果

2. Dawning Despair
Dashes to an enemy with the highest ATK and deals M.DMG to enemies in range,
reducing their ATK Spd. [Fury] - Consumes 10% of current HP to activate.
Effect range increases, Stuns target, and increases own ATK Spd for a while.

2. 接近的絕望
突進至攻擊力最高的目標對其範圍內敵人造成魔法傷害並降低攻擊速度
*暴走時消耗當前10%體力,增加效果範圍並擊暈目標,同時一定時間內增加自身攻擊速度

3. Strike of Doom
Collects energy and attacks target enemy, dealing M.DMG and inflicting Stun.
[Fury] - Consumes 20% of current HP to activate. Attacks enemies in range of target and
DMG is tripled.

3. 破滅一擊
攻擊目標造成魔法傷害並擊暈目標
*暴走時消耗當前20%體力,攻擊目標周圍並提高3倍傷害

4. Cursed Blood
Ezekiel gains 1 stack of 'Cursed Blood' at the end of skill. Upon the 4th stack,
consumes Cursed Blood to reset all skill cooldown, dealing M.DMG to nearby enemies
and knocking them down for 3 sec, while activating Fury that cannot be dispelled.
While in Fury state, goes into an auto-battle mode that cannot be controlled,
and ATK is increased, auto attack DMG is doubled, and all Skill effects are reinforced.
Cannot gain Cursed Blood during Fury state, except for when killing an enemy.

4. 受詛咒之血
釋放技能後獲得<受詛咒之血>,獲得4層效果時消耗所有層數並初始化自身所有技能CD,同時對自身周圍的目標造成魔法傷害並擊倒3s,之後自身進入無法解除的<暴走>狀態.此狀態下強制自動戰鬥,攻擊力與普通攻擊傷害提高為2 並強化所有技能效果.狀態持續時釋放技能無法獲得<受詛咒之血>,但殺死敵人後可以獲得.

<Transcendence Perk Info>

技能1光--傷害+40%
技能1暗--使用後5s內攻擊力+40 %
技能2光-- MP消耗量-1
技能2暗--暴走狀態下無視對方防禦
技能3光--釋放期間免疫狀態異常
技能3暗--敵人為1人是傷害+100%
技能4光--暴走狀態下恢復力+50%
技能4暗--每層<受詛咒之血>使自身所受所有傷害-12%
超越5光--攻擊力/防禦力/體力+15% ,攻擊速度+100
超越5暗--暴走狀態下普通攻擊無視目標防禦

▶ Pathfinder of Fate Ophelia
▶ 命運探路者歐菲莉婭

<Hero Info>

Class: Wizard
職業:法師

Unique Weapon: Cards of Destiny Del Arcana
- Upon attack, there is a 77.7% chance that for 7 sec, ATK Spd is increased by 20,
and mana recovery per sec is increased by 10%. This effect can be stacked max 15 times.

專武:命運卡牌德阿卡納 --攻擊時有77.7%的機率在7s內攻擊速度+20, MP自然恢復速度+10%,最多可疊加15層

<Hero Skill Info>

1. Card of Death - Carta
Attacks enemy target, dealing M.DMG and inflicting Stun for a while.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Death].
[Death] - DMG ignores target's DEF and Stun duration increases by 5 sec.
[Love] - Deals M.DMG over time for 7 sec and reduces heal rate by 100%.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

1.死亡之卡卡爾塔
攻擊目標造成魔法傷害並擊暈目標,且根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得死亡卡
[死亡]傷害無視目標防禦,擊暈時間+5s
[愛情] 7s內持續造成魔法傷害並使恢復力-100%
[幸運]取消CD

2. Card of Love - Elliciad
ATK is increased and Mana recovery per sec is increased.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Love]
[Death] - Penetration is increased for the duration of skill.
[Love] - Grants effect to all allies.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

2.愛情之卡伊麗莎德
一段時間內增加自身攻擊力與MP自然恢復速度,根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得愛情卡
[死亡]持續時間內增加防禦貫通
[愛情]效果擴大至全體隊友
[幸運]取消CD

3. Card of Fortune - Vellekia
Attacks target enemy and nearby enemies in range and deals M.DMG.
This attack does not miss, and this attack's Crit DMG is increased by 80%.
Upon using the skill, gains the card of [Fortune].
[Death] - Crit DMG is increased by additional 150%.
[Love] - Dispels positive effects of enemies in range and silences for 1 sec.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect and recovers 1 orb of mana.

3.幸運之卡菲樂奇亞
攻擊目標及其周圍的敵人造成魔法傷害,次傷害必定命中並且暴擊傷害+80%,根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得幸運卡
[死亡]暴擊傷害量再+150%
[愛情]驅散範圍內敵人的增益效果並沉默1s
[幸運]取消CD並恢復1格MP

4. Pathfinder of Fate
All allies' ATK is increased and Crit Chance is increased. Ophelia gains additional effect according to the card in possession.
[Death] - ATK is increased.
[Love] - Per each sec, heals a certain % of max HP.
[Fortune] - M.Dodge Chance is increased.

4. 命運的探路者
增加全體隊友的攻擊力與暴擊率,並根據自身擁有卡牌造成追加效果
[死亡]增加自身攻擊力
[愛情]自身每秒恢復一定比例的體力
[幸運]增加自身魔法迴避率

<Transcendence Perk Info>

技能1光-- 10s內目標所受魔法傷害+25%
技能1暗-- MP消耗量-1
技能2光--回復目標1格MP
技能2暗--攻擊力增加量+40%
技能3光-- MP消耗量+1,傷害+100%
技能3暗--必定暴擊
技能4光--戰鬥開始時獲得死亡卡,此卡不增加攻擊力
技能4暗- -戰鬥開始時獲得愛情卡,此卡無恢復能力
超越5光--攻擊力/防禦力/體力+15%,暴擊傷害量+20%
超越5暗--使用技能時有7%概率在7s內所有技能MP消耗量-1,此效果無法被驅散

[Event]King’s Raid February Event Notice
(Valentine & 1 Year Special Attendance)

Hello Raiders!

We are here to introduce a new event starting from February 12th, and

Let’s start with our Valentine’s Event [3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[Event Detail]

1. Period : February 12th 00:00 - February 14th 23:59:59

2. Details : Collect chocolates from NPCs you like, and acquire various rewards

[Effects of Chocolates !]

– Chocolates can be equipped on heroes as a form of a flask.

May : Crit Hit Chance +100 / Veronica : Crit Hit Damage +20%

Juno : ATK Speed +100 / Nicky : ATK +10%

※ These effects can be seen in the battles that requires any stamina.

[How to participate]

1. Please select any NPC among the 4: May / Veronica / Juno / Nicky

: You can pick different NPC every day during the event period (ex: Day1: May / Day2: Nicky•••)

2. Achieve the Chocolate and equip on your Hero!

- The chocolate works just like how the EXP Flask works!

- You have to fully fill up the Chocolate to unequip the Chocolate.

3. Consume Stamina and the Chocolate Flask will start to be filled!

4. Touch the Chocolate completed and there is your reward ^^!

[How to Participate the Web-view Event]

1) Touch the icon on the ‘Right hand Top Corner’

2) Click [Event] on Misc. Menu

Tada ~(_ _)/

Well, this was our 3 set of Chocolates [Friendship• Love-Hate • Love’ Event].

同時農兩隻驚

Now! Let us identify the 1 Year Anniversary Special Attendance Event!

We have reached 1 year since the Global Release and here are the fully prepared gifts for you!

[Event Details]

1. Period : Feb 12th Mon 00:00 – Feb 28th (Wed) 23:59:59 2. Details :
1) For accounts created after Feb 12th Midnight : [King’s] Attendance Board will be applied automatically.

2) For accounts created before Feb 12th Midnight : You can choose 1 of [King’s], [Raid], and [Vespa]

[1 year Anniversary Special Attendance Reward Details]

※ Attendance Reward Details

- Unique Weapon Ticket : Identical Unique Weapon Ticket as the usual.

- Random Unique Weapon Ticket : : Identical Random Unique Weapon Ticket as the usual.

- T1 Hero Ticket (King’s) : Theo, Artemia, Mediana Selectable

- Star Hero Ticket (Raid) : Selectable up to Scarlet, Mirianne, Sonnia Selectable

- Costume Ticket: School Season, Beach Party, Halloween, Super Star Available

- 6T Legendary Gear Ticket : 4 Types of Dragon Gears Selectable (No Weapon Selectable / No ‘Beast of Chaos’ Item Selectable)

- Rune Preserve Ticket : This will be given as an Item in your inventory. 24 hrs Duration since the use.

[Event Details]

- You will be starting with Day 1 as you click [Claim Reward] button.

- Once the Attendance Board is opened, you cannot retrieve it. Please be prudent before choosing which one to receive.

- You can start the Attendance before February 28th 23:59:59.

- You can claim the rewards for 3 months since the start.

::You cannot claim the Attendance Reward after 3 months that the board disappears.

- These Details are applied the same on the Premium 1 year Anniversary Attendance Board Package in the Special Shop.

How long the event notice it was! Phew!

Enjoy your Valentine’s Day Event and 1 year Anniversary Special Attendance Event !<!--

[Event] Lunar New Year Event for February

Hello This is GM Luna!

With the Update on 3th of February,
The New Year’s Event [Come and Get Your New Year’s Fortune] and [All the Blessings to You]

Come get your New Year's Fortune~!

[Event Details]

1. Period : February 8th (Thurs) After Maintenance – before Next Maintenance.
2. Details : Gather the Traditional Pendant and exchange with the reward you want!

Gather the Traditional Pendant!

1. Challenge the Battle and earn the Traditional Pendant

- By playing a battle, you can earn up to 300P of Traditional Pendant a day (Reset at Midnight)
::The stages you can earn the Traditional Pendant : Chapter 1- 7 (All Difficulty Modes), Dragon Raid (Normal/ Hard Mode), Challenge Raid.
※ You cannot acquire any Traditional Pendant from the stages that do not consume your stamina.

2. Use your Rubies and Earn the Pendant!

- Upon consuming Rubies during the event period, Traditional Pendants will be delivered into Mailbox.
(EX: 2500 Ruby consumption gives you 250P)

- 1000 P is the Maximum you can earn by using rubies.
※ Rubies consumed in following contents will be excluded from the count : Rune Preservation, Option Reforge, Inventory Expansion, Immediate Completion of Crafts, Transcendence Slot Expansion, May’s Special Shop Reset, Special Dungeon Keys Reset (Upper Dungeon, Conquest, Stockade, Arena)

3. Participate in the Web Event and Earn the Reward! [All the Blessings to You]

- Earn the reward from another Web Event , [All the Blessings to You]

※ To check the event [All the Blessings to You], please refer to the event notice below.

Once you have collected the Fortune Pockets with the 3 methods above, please find the New Year’s Event NPC in the Central Orvel and check the listed products in the Event Shop!

[Come and Get your New Year’s Fortune’ Exchangeable Reward Details]

[Rainbow Fortune Pocket Details]

※ Upon opening the Rainbow Fortune Pocket, you can acquire 1 of the listed.

All the Blessings to You!

[Event Details]

1. Period : February 8th after Maintenance – Before Next Maintenance
2. Details : Participate in the battle for 30 mins Earn Many Different Rewards
3. Rewards :

※ Achieve Reward every time you reach 5min / 10min / 15min / 30min of playtime!

Get all 4 Rewards each day and you get 1 mission count for all the blessings to you Event!

If you make 7 counts, you get ‘Fancy Fortune Pocket (Artifact)

[Please Read!]

- Once you begin a ‘battle’, the battle duration will be recorded and accumulated for each battle.

-Upon reaching the designated time, you will be able to acquire rewards by clicking the button. (Will be sent via mail)

- You have to accumulate the battle duration time, not login duration time.

Following contents will be excluded from the duration time accumulation: Guild Raid / World Boss / PvP (All types) / Story Replay

- Unclaimed rewards cannot be recovered after the event.

[How to participate the event!]

1) Touch the icon on the right top corner

2) Click [Event] on Misc. Menu

Here is our Artifact for the New Years Event!

[Fancy Fortune Pocket]

You get Crit Hit Chance +100 and Crit Hit DMG +20%

真毒留名

lm

單身狗萬歲

留個名
廢事俾人擇名

真毒留名
有冇BD

主席 我要求點人數

1

2

3

4

5

6

7

8

9

其實錶有冇用

係得咁多人咋
全部都現充

不要再說了

10

11

12

13

成個kr post都冇廿個真毒，橙

99

T2左隻jane都唔係好坦到，有咩魔隊坦好推薦，有張T1卷同自選uw，定6000鑽買隻sonia好，聽巴打講好似幾勁咁

打咩先？有巴打話Jane 坦到7 hell都冇問題喎
係咪你lv 同裝備問題

sonia
連吸血都冇
唔夠頂就直接死
JANE都話3技有得吸
條血上上落落

sonia勁在佢dps裝做sup dps / amp， 唔好搞錯喎 坦嚟講佢同jane應該差唔幾多gaja

叫我

用緊黑龍裝，不過啲屬可能唔齊，或者隻補可能低lv 廢得濟，用緊frey不過冇專

100

想問你打咩坦唔到

有無巴打打龍可以俾我zip個位
一邊農驚藍一邊農kr

打7hell卡住左

Frey 冇專補唔起好正常

即刻換把專俾佢

但都仲係補唔起

其實同等條件下JANE既生存能力係好高
S3吸血 怪愈多吸愈多
當然秒殺冇得講

冇物理隊點打嬴ID

輔助跟車
好似係

魔隊都solo到id 70, 翻車機率高d啫

有冇人掛龍

有

d0v3k

點搵

留名等佢邀咋

邀左

-CD個遺物?

隻男槍

新ＰＯ留名

CANCER在手MASTER我有

我要出出去一陣 如果我卡左就踢我啦

現充

幫屋企人買宵夜咋

斷左沖涼先 你搵其他人啦巴打

仲未諗到張T1券換邊隻dps返嚟好

揀左king 加埋有3張T1
有張換左毒奶另外兩張未知換咩好

過多幾日年初一
一次過開晒 Vespa d 專武卷

有5 NYX仲唔揀物隊嘢

如果roi唔係仔其實係有少少想升佢

而家主隊係毒奶 nyx gau clause 有咩好換

逃離千場地獄

於是頭先夠４張ＵＷ券，換左４把nyx專武
之後當然又爆左
食左１０把都升唔到５星

我而家先350

ＢＴＷ頭先係25% + 11% = 36%
下次只會食０星

真愛

見到咁多把爆心都痛
下把就係最後一把

叫咗你合之前上嚟吸下運先

1點求湯丸燈

你主隊都練得七七八八就開第二隊
主推：Phillop、Annette、Miruru、Kaulah
副選：Naila、Priscilla

燈咩先

下次

3星UW上4星

訓著左唔記得雙經升女盾

中scarlet專 升埋3* 太high無cap低

係咪得我一個wb箱無出過uw ticket

101

有冇新人想打BD60

點解要打BD60

真係無時無刻都有閃 都係收收皮先

你把5星都無燈過就2把上咗啦
3上4 Easy

BD 有無人刷？

彈出彈入

下次1把0星ko

我紅wb箱出 唔知關唔關事

一踏入2018年就未出過

因為我都係新人

平時非洲野唔講出黎姐 今日送個4抽炒哂車

我都無

我金色都係出粉咋

1點等睇戲

咦今日出tanya
之前抽到佢把專，溝左佢先

搵人帶bd70嘛

溝唔溝好

怕羞嘛

ＰＶＰ好似成日見到佢

隨機卷一張中龍女 一張中樹女
兩把都有用唔碎

我帶到bd65咋
要唔要

睇黎有張T1卷可以換埋EPIS
紅包換張隨機卷中左佢把專

歐洲人

掛到1-8，睇唔到理由你要打BD60, 直接打T7裝啦
唔夠71lv 就掛到夠先打BD70
唔急

又好似係

唔洗啦我去升71先
巴打有愛

又一個中專再上水個名第一次見既歐洲人

隻卡法T5了

差d唔記得有升T活動 升新蘿莉

有升T活動咩

22號

隨機卷中都叫歐洲人咩
btw 我岩岩加入十日左右, 又唔算非常活躍, 多多指教

隨機劵中有用專唔叫歐洲人唔通自選劵揀先叫咩
好歐架啦

利申：開咗個分身試隨機劵，一把地精專一把基佬牧，即刻Del鳩咗個AC

4把垃圾專=一把自選 歐唔歐自己諗

原來歐左自己都唔知
但我原本諗既隊好似無佢, 而家又要諗下點砌

真心求教。。依家兔奶係咪練得過?
食唔食專?
T幾可以落場?

打PVP一定練得過
打PVP一定食，PVE佢把專反而無乜用，但你當多兩個符文位
PVP遇到嘅都係T5，咁所以你當佢T3落得場，T5畢業
利申：無練過，純鳩UP

唔該湯巴。。
聽日再研究下

客咩氣
等你上Challenge

加入咗十日無所謂啦，抽到咩有用就用最好
你自選嗰張用咗未?
你依家隊隊又係咩?
我哋行錯過嘅路唔想巴絲又行錯

屌 咁點解今日又有錢關double既

剛剛上到master1

隨機中咗光法

鑽都未到

你要打頭一日就上到啦

點會

我都唔打ＰＶＰ

咦今日張亂數ＵＷ卷又係ＲＯＩ

新個兩陪活動用卷有冇得再加倍？

無

而家個隊 光法(King's T1揀) 大奶 膠 男盾
3星自選揀左烏鴉, 重有一張T1 一張5星未揀

T1 毒奶
5星epis

Light of sonia咁難打
佢一招s1掉落黎 隻epis 差唔多即死

原來計漏左pre reg個張
total 2張T1 1張5星

重有2張自選UW

呢個袋好伏

我諗諗先 如果想玩魔隊就jane同毒奶
物隊就p姐/nyx/毒奶

不過唔知你有咩專武係手 同埋你有光法又好似唔洗換epis住

我都好糾結玩物隊定魔隊, 物隊好似勁啲, 但魔隊啲女又正啲
專我都係得EPIS, 樹女, Lewisia

咁你英卷換epis同樹女
自選唔好用住 留黎你遲d先玩物隊

想問下 手頭上有T1卷 應該換邊隻tank好
目前 毒奶 光法 P姐 Scarlet 假設我黎緊換走Scarlet

有個fd想玩 有無新手魔隊教學 要揀d咩英

一定要換坦就換JANE

謝謝師兄, 我參考下先
對樹女個樣麻麻

直揀我就揀EPIS 大奶 男盾 烏鴉

咁洗唔洗換埋把專比佢

佢玩完個教學就用t1卷換左光法

咁
光法 毒奶 男盾 輔助

魔隊輔助我唔會推介maria
我覺得annette幾好
amp + hot

新手用p姐啦，或者theo都得
蛋妹要T5先勁，新手有排升

新手推隻CC好過AMP
推關.打塔之類都易過D

想請問P姐PVE向sub deal應該簡咩perk

其實係

我自己新手期推圖都係毒奶 光法 p姐 加坦，就算依家auto TOC TOO都係依隊

正常發揮

想問下loot booster 係咪唔好用住

其實有d懷疑。。萬氏巴係咪玩左半個月。。
做足曬功課

應該係悟性高，唔使問睇兩睇就明

魚叉技能發動的15秒內仍可疊加層數，我想問有邊隻英既技能或攻擊可以快到15秒內再疊加100層，令技能常駐

推啊

我覺得可以換既 始終毒奶補力無大奶咁勁 咁jane有專武吸血吸得多d 相對咪叫坦d

想問下有冇巴打研究可以自己一條友AUTO過BD 70?

用緊 T5 Theo, T4毒奶, T5 膠 T3男盾

成日比條龍一野直火車死theo就玩撚完

solo要手動hold膠S2一見條龍飛起先出

yes.. 純粹研究緊連手動都慳埋嘅方式

有 夠高Dps秒住過

3星專 theo 鐵膽

試過+盾/毒奶/膠/frey/蛋妹/maria 都唔夠高攻秒

想秒住過升隻T5 5星專龍弓試試佢

整隻拳王就得啦

拳王目前得500舊禮

要上到陣起馬2000舊.......

屌 掛到天荒地老

如果真係升到5星專, 我應該會升THEO先

屌你老尾打街場俾條友話人完場揀嘢慢屌人afk

今個星期上唔到m3了
想練廢老，膠同兔奶打pvp，但好似唔齊裝
順便問問有冇bd

所以先要研究自己打....

自己打無so 小咁多coin

召喚巴打一齊打仲好

我自己打機時間好唔定, 個袋又得100格, 一陣轉頭唔記得清袋卡住咁多位巴打就唔好意思

聽住巴打講 換完隻Jane入隊 終於幫到隻光法上T1

近戰dps係咁 如果唔畀人秒我帶roi快速auto完場不知幾爽
結論：帶大奶上盾囉 仲有免cc超勁
個人auto隊：Nyx 毒奶 大奶 膠

想快啲溝埋拳王有9折

要掛機真係唔好慳，開到400格啦

今日隻epis特別大力

等緊佢有用石 EVENT
利申得2000粒

錢又係卡到2046, 開到3buff 打都覺得好少錢

其實卡法睇番外國D數唔係特別勁 但唔知點解好多人用
利申T5左

有愛>>>>>>>>>>>>>>>能力

in Aisha we trust

另外想問下升完T1 之後果d技能點 如果唔太知點樣點有無咩網可以研究下

呢到問好d 網上面唔夠update 特別係k gaming 呃左唔少人

試過一入去角都未出就俾人踢
完全唔知咩事

新賊仔打WB1 ，
三星武+BOE
半物半魔隊測試

結論：呢隻賊仔要狂暴先會高dps, 但打WB1 無小怪，狂暴好快就完，而且爆發上限唔高，一狂暴完dps會狂跌。而且無類似男槍吸血鬼架持續自身增益，續航能力差。而且推圖同PVP都係二流角色，暫時評價係廢J 一名

比隻打緊10m dps既cleo carry緊BD

唔記得講，暫時T4
T5 暗應該狂暴時普攻無視防禦，推測多幾百萬dps左右.

等睇X絲唔服氣

Btw, 咁快3星，超級歐洲人

痴線，隻地精大力到
佢仲要得1星專

練未

專已碎

有冇BD?

我依家係組合唔齊，無辦法，只俾等各位巴打有個參考起唔起好姐

點解要物理隊配魔攻賊仔

新手可以參考下

不過估唔到佢會推mirianne,推圖真係咁勁

升完隻光法上T1 就好輕鬆咁幫埋Scarlet同P姐上T1 好爽啊

無呀，我無起其他魔法，只係試下隻賊仔

幾隻物理amp新刺都打到咁gei傷害都算好勁喎
換晒魔amp傷害應該double有突

如果有一日我練晒其他英得閒冇野做我會練

我頭先T5 埋，有6400，我覺得如果齊隊夠8000就可以叫合格。但都比其他一線dps弱。

慢慢升lv囉 t1英都唔係萬能既

打n5定h4存flask好
存flark條bar好似得奶識郁咁
仲有張t1 5星 3星卷未揀
打算升埋呢4隻先揀

loot booster 係咪要strong hold

唔洗啦,我估都係每張比返500石你

其實Annette 真係amp到物傷隊咩
佢招技寫m dmg喎

T5 dark OC加atk

random UW 出 cleo 專. 慘

有小小，但唔會揀佢。

有11粒花花石，唔知點分好，求升T建議
T4 Luna
T2 光法 大奶 Jane 龍女
T1 Sonia 毒奶 女僕 Reina
仲有張UW飛，大奶/龍女/女僕UW最有用?

你一隻新刺個dmg已經等於我打wb1 個total dmg

bd70 id70
我果隊
roi 山王 膠 毒奶
可以全auto。唔洗理。由得膠自轉

我無玩魔法隊，呢隻係第一隻

theo+sonia呢個組合係咪真係啲人講咁勁？

如果你愛Sonia咁直接升佢上T5好D
佢打WB好有用, 而且你隻jane唔夠佢坦

就咁話 thx洋介巴

下次同你打我用地精

theo招技係for jane 但係唔夠sonia勁

升緊SONIA,得0*UW
好唔好用哂PRE-REG既卷博多幾張

定係等有活動例如XX個十抽送UW卷好...

我發覺 海神叉都幾岩theo用 高hit數 高攻速

今日有無BD?

我想知purification係咪真係有減價

未開始

拎左T1卷 升左兩隻T5 升有升t event

冇野啦check左plug

我想打呀不過3點後先得

拎左T1卷 升左兩隻T5 先有升T event

差d就唔小心t5埋新弓

s巴，新弓好唔好用

me

遲咗

啱啱起身就冇位

同GKO巴講聲先，我其實而家只會打到２點半左右
因為要開1 DAY GOLD BOOSTER黎打錢塔，打完之後大概３點會再開多次BD直到晚上６點半左右咁

排名不分先後
1.男盾
2.毒奶
3.烏鴉

DPS
4.Mirianne(呢度冇人討論 )
5.EPIS
6.光法

未t5啊

已T5冇專武SO SAD

ok

課課佢

已經全部FP晒+十連卷都ALL IN

得1把新法1把新男人幾件遺物
我唔覺有UP囉

比你中到野咪算up囉

有專仲想點
大把人乜都冇
有都係得遺物

萬氏巴玩左一陣已經睇得好透

sonia theo 卡法依個組合幾正

Mirianne打pvp好似幾勁

不過佢個分應該係d2 d3，又唔作得準

呢段Challenger都OK
可惜自己鍾意P dmg多Ｄ

望完佢d技都唔係好明應該點玩，遲d研究下先

招暗殺手動應該幾好玩

有沒70 lv 左右 black dragon 場?

我發現
原來RODINA都幾高
只不過身型太大隻

原來自己打咗粒原生4屬orb
洗唔洗唔知洗唔洗到個max hp呢

仲打唔打？有個企位 BD75

ok
my id: hkcycy

巴打有冇多個企位

得一個.. hkcycy 冇反應

有冇多兩個企位

睇到眼殘

3個

藍田巴你開場啦

sorry 岩岩公司有人叫我

話說今日打龍見到隻cleo 5星專29萬1攻

sor, 電話打字睇唔到 "唔知洗唔洗到max hp"

我好似都見過

見分身多hero券所以開vespa
點知中埋哂啲新人冇石買

我都見過

等３個月落酒場

三個一齊企等俾龍屠

年三十都冇得早收 慘

今年都無得早收

年三十直接冇開工

+1

#metoo
不過我係宅在家工作

拎部電腦扮home office

KR就係我份工

出住糧打BD

唔洗Max HP不如唔好用冰龍

唔係話洗就洗到呀湯巴

我都洗咗成五千石有多

Vespa 有15張洗屬券

淨係揀得raid囉

個個打BD都bid粒石

有無人有信心一齊打hard龍
我諗都係時候

你唔要比我唔好浪費

出SUP

話說平時係邊日放煙花

年初二

你地打冰hard一定過

出sup 得唔得

夾cc到冰塊唔好9出技就ok

係就嚟啦
物隊冰龍輕鬆過

邊個開場

無所謂
波巴係唔係度

想問下T5 dark 係咪隻隻都對所有人有效

NO，要睇佢T5暗係咩，有啲好撚垃圾，所以升佢上T5係為咗點其他技嘅光/暗，而唔係為咗點佢T5

半小時後啦 就番到

咁你覺得卡法T5dark有冇用
個發動機率低到

收到
紙巾巴一陣係唔係度

大神打hard

係到呀，咁我沖個涼先～

7%其實唔缺魔真係不鳥，同埋打WB依種長期嘅先有用

ID

gogogo

多謝洋介巴同g巴carry
btw今次新年好似冇隱藏icon

多謝兩位carry, 又要開始人肉販賣機

一路順風

好肉痛

咩人肉販賣機

手動撳龍裝

洗咗幾多次

紙巾巴召喚

買部平平地既電腦做啦

兩粒orb各3次

咁就1400石

我都好想刷番1SET冰龍

無回頭路了

破釜沉舟係咪就係依d

物理瞓住過喎，仲無黑龍咁易炒
刷套畀廢老啦

原來仲有個原生盾

歐洲G

我係咪都應該自私刷ＩＤ
廢老可以用

仲差件甲打唔到 T6果set可以留俾廢老用

張圖好閃 我就盲

我自私刷咗成半個月

再入返咪得

咪係，最多唔使你填表

自私刷

除咗甲原來仲差血戒

你要刷兩套啦，仲有一套要俾Sonia

唔洗同人爭坦裝，不過4-5次可能先過到1次

咁麻煩架咩
波妹都要冰龍裝架？！

其實會唔會半套黑龍半套冰龍好d?差3% hp好似分別不大

係10%+13%

你睇佢T5

正解

我估大部份人本來就係整俾Sonia用，係咁啱廢老都啱用啫

我都有咁諗過 回魔好似都有啲需要

原來係咁

乜咁計架原來

真係依家先知

你知我不嬲都唔睇技
ＢＴＷ我其實完全無練過佢 換左擺係度only

快手T5佢啦

係呀

世界王好用

仲未有時間整套soina既冰龍裝

I see

佢地好似開hard冰龍

洋介巴掛唔掛龍

今日唔掛住了 有野做

有個大手 share佢Ｄperks點法，值得及及

留個名先

Router 既片係好既

終於放人

我要跟佢點clause

試左幾場街場77 bd, solo 70 id 同pvp, 冇左公會個buff 真係感覺到有分別

Lm

而家有冇人打龍

放假都忙左成日。。。。
正式宣布要轉會。。
想問用i phone玩kr既巴打。。
部新機番黎。未入id。本身亦都無apple id。。要裝kr既話。。係咪應該先用部機開左us id裝好曬驚。更新曬先再開個hk id落去會好d
同埋ipx玩kr係咪唔好用全屏?
一直用開an機玩kr。所以之前無留意過i phone玩kr既野。。。

sorry 巴打。。又唔小心hi到負皮

以為你話轉公會

我想問問Annette S1 light 同 S3 dark 係唔係唔會重疊到加傷效果

轉啦轉啦

係an機轉i phone姐。。
對人我好長情既

個大手串到，用５星專都係SUP DPS咋
真係尾塵都見唔到

你仲唔快啲升上去做sup

連做sup既資格都無

唔緊要啦 我無咩所謂

岩岩入左一百美金
點解話我餘額不足
買唔到野

你係諗住用美國id 買iTunes card 課金定轉香港Id 用信用卡課

如果綁定就唔關美國定hk Apple id 事，佢會跟你game center

如果新用就建議你開左hk Apple id, 裝好晒set 好其他野， set 埋iCloud 同game center，最後先開us Apple ID 黎裝kr會好d

要咩先做到main dps? 5星拳王

有得唔用全屏咩

新用。。咁我都係開左hk id先
課金如無意外會用番an機課。係驚過幾日部an機拎上維修果時無機課姐。不過都問題不大
因為見之前巴打們話要經appstore更新。所以想攪埋個us id方便自己

thx巴打

唔知。。我g6可以揀全屏比例。。

我e+有jane+frey+光法+theo
要唔要毒奶好?

iPhone 冇得揀

毒奶其實冇frey 咁好用

打ID 同 BD WB frey個盾好有用

有冇望過你apple id有幾錢餘額？
會唔會揀錯州要抽税

新手求問

之前有巴打講過唔會，所以用s1 light 就得

安全= frey
但係要rush高傷一定係毒奶

唔同方向既

Why not both

無論WB 定高lv bd, 都唔會淨入一隻奶啦
我街場77 bd 都通常會3-4隻奶

好彩練定幾隻奶係身，一陣打龍俾人搶晒啲dps嚟入真係企都無得企呀

lm
新手入會表已填

街場d人真係好鍾意鳩放dps,個個好似得dps冇練其他咁
D人仲要夠膽死全team有冇人放奶放坦然後狂催我快d開波

好像wb打番上100

WB1 好多痴線佬

佢地對自己既dps充滿自信，我試過只用1隻frey

5星專=自信

想問下而家用緊T3 Cluase T3 Luna(有專) T2 Maria T2 Frey(有專)
而家倉有Epis(未升),專有Kaulah,Rephy,Oddy,新法,Scarlet,Sonia x 3同埋UW 自選劵2張

暫時卡緊TOC 61
黎緊應該換D咩好

太多

蛇麻lu 巴/絲打你好，3會有位鳥
麻煩係Game入面Orvel>Guild搵【Lihkg3】申請入會
但你係表嗰個ID我係驚度搵唔到依個人，所以PM唔到你，希望你見到
如果今日內都覆唔到可能個位要順延落去畀下位巴打先，唔好意思

Sonia x 3即係有三把

係
其實係咪應該買隻sonia,但係咪要手動

落去屈人機

sonia cd 好長

有專唔會好長，一路打一路減

練爸準備棄養成班兒童了

準備棄GAME

冇啦冇啦

同埋係咪換走Luna好D

但你依家有專嗰啲未取代到Luna嘅位置

mola mola

咁我仲升唔升佢上T5好

咁睇你想嗰兩張自選點用
其實Luna唔差嘅，只係無咁強勢
S巴嗰隻0星專打WB靠SUP都可以上4千萬攻

屌我好撚柒
諗住課少少買左新手包, 點知買撚左US$25 apple store gift card
問緊apple個邊有無得換返

你可以send email 試下

各位記得就算拎齊7日之後都仲可以拎奬

send左, 等緊佢個邊覆
唔買開卡真係唔知原來分左兩隻

我係門巿都試過, 即刻用返嚟買appstore gift card

有無邊隻sup-dealer 推介

我都有諗過, 但佢online唔俾用apple store gift card買gift card

仆去門巿用

點解唔去288買

美國卡香港都用到

懶就緊係唔會特登出去

邊個多手打到G會隻王得返2B血
睇黎過唔到星期5
短到好似齋送1lv人去都會打到殘血咁

你有專嘅得Kaulah同Sonia
推嘅有Annette、Mediana、Theo

唔會嘅

死左咪開多次囉

係時候開hard

個個都要拜年有無時間打

拜年好似先最得閒打機
拜年悶到呢

下星期應該差唔多拜完?
我今晚開個公投睇下
會加個選項係:下星期好忙, 遲d先開

拜年係度打機唔屌到你飛天?
冇禮貌

我屌番佢轉頭 拜年唔打機有咩做

霸氣

有冇個簡潔d o既hard guild raid攻略有寫唔同關要用咩人打?
想睇下其實G會夠唔夠齊人

傻豬, 俾你d親戚見到你打機, 佢地就會連珠炮發
來來去去都係個d

1: 打緊咩呀?
2: 咁大個人仲打機呀? 同大家傾下計啦
3: 雖然話係新年, 咁細就唔好打咁多機啦, 壞眼呀

想問下d專武升星係咪一定要有兩件一樣ge先升到，同埋抽到唔岩心水果d專武除左擺倉仲有咩用途？

真係買唔到野
係我account問題定隻game

廢專可以拆左佢
1把250碎
1000碎就可以自選

係
你可以揀碎左佢 碎一把0*有250碎片
1000碎可以合張自選卷

你最好係pc打開ITUNES, 睇下右上角餘額仲有幾多
可能係redeem失敗你唔知

趁新年多返時間試下雙修先

有聲嘅

仲有更賤既
4: 打機無出色呀, 搵得係唔係唔夠呀?
5: 之前個三姑個仔, 話打機可以做到職業打機個d乜乜乜喎, 而家d後生我真係唔明啦

Theo 真係好撚型

我google黎
google play show我係有入到一百蚊

有冇BD企位

冇事了 亂㩒左一陣就用到

洋介巴啲親戚係咪廢老多

第三把升三星成功了

巴打申請咗，game名叫 LMTD,填表時打錯名sor

又笑我隻luna得0*專

恭喜

準備5星了

四星到先算

讚同笑都唔識分

聽到dps0*專就傷心

你0星luna 仲大力過我4星光法

有冇人打1個鐘BD?

t4添

想問下有無話邊隻顏色ge廢裝用黎分解，邊隻顏色ge裝用黎賣錢/強化材料

以後仲有邊個夠膽話luna 廢

luna好廢 係我就唔用

放置play姐

BD -1

放棄play啦molamola

你打冰龍

親口講放置play la mola mola

頭先位巴打話食飯先,所以走左去solo ID

我OK了

冇左練爸，玩KR黎仲有咩意義

有冇企位

基本上唔係龍裝都=廢嘅
唔係龍裝嘅就紅紫藍綠白
碎定賣就睇返你自己要粉定要錢
要粉就=碎
要錢就=賣

sor, 咁岩有巴打一齊刷冰龍,仲要唔bid裝
我都係刷陣冰龍先

頂佢垃圾NOX 又彈左

有冇巴打分享下Theo t5perk

有冇舊登撚有印象
有個POST好似係成堆人接龍少年你太年輕了
跟住接接下有人整張GIF係多重影分身術,跟住KEY返曬有份接龍既USER NAME
搵唔搵得返

原來Ｇ會隻王得返咁少血

拋磚引玉

前幾頁有條片

好似冇Theo

睇左無講THEO

連新法都有,冇THEO
肯定有D野

唔知今晚Vespa 會唔會突發派利是送禮呢

唔準

我咁點，用bracelet唔用ring

睇黎路路巴打五星專

Hell難度係咪要過第7章先開

6最後一關嘅easy就得

7HELL要過7 HARD

唔係6-21 hard過左先開hell咩

要過HARD

S巴 毒龍HARD有無咩心得
係差呢條過唔到

清到slime就ok

我都未有人得限幫我過

成個Post得返S巴一個

我可幫手

仲未番到屋企電話冇咩電

跟隊

靠你地carry

1蚊

啱啱收工，沖埋個涼先

有冇巴打加我做FD
好多人棄驚

ADDED

你返到就叫我啦，我ready 架啦

其實每條龍要點打？最難打係黑龍？

我唔識打姐，我自己都要去沖涼先

ADDED +1, 利伸:岩岩玩無耐廢JJ

冇所謂啊 最緊要係活人

黑龍要用近戰，有Phillop 會易啲，同埋唔好太快功速。用Gladi 一流。
我覺得最難係毒龍，有cass就易打，無的話會經常爆死。

點解唔好快攻速？同係咪要有消buff角

反而覺得毒龍唔難清到slime cc到就ok

好似有個counter咁既野stack高左會收皮

佢每受100下攻擊就會暈三個隊友，加上+1cd, 狂疊的話會乜招都出唔到然後收皮

無cass就要狂刷滿血，減爆擊好鬼難打死啲軟泥。

用debuff 消唔消到佢疊

呢家打?

望下raid info, 原來佢仲要唔食減速

你地開場我入啦

我就用開annette

可以，Nyx，Phillop 等可以驅散。但佢好少血，寧願CC完秒左佢算。

ID??
未加大家好友

點解g會咁快打死左尾王

係時候開HARD比大家挑戰啦

我暫時滿左好友
我換裝備先，我Join 你場

望完raid info,條毒龍d技噁心到

開左了
SimonSai

- S巴

下晝已經得返2B 都知佢頂唔到好耐
都唔知邊條蛋散成日亂打

彈左

我今個星期打左250傷咋
轉hard睇下點

毒弓用後感：
一定要T5先開始有顯著傷害

但暫時s1 amp 傷都好有用， 打wb 由14b 傷變 16b

推

想問啲戇鳩野，草夠500萬龍幣之後係咪換裝再grind就可以拎到拳王

聽日係1週年pack既第5日, 有冇人知如果買多個pack會係一次過unlock晒5日既野定由day1重新再count

係2千萬龍幣

毒弓本定位好似都唔係dps

加多2億錢

買完都係分5日拎

幾時先可以唔洗逐下逐下禁

唔是草呀Bro，儲

係dps

手快打錯字
即係仲有排唔該晒巴打

開緊電腦等埋

巴打

捉到鳥

係咪有hard場

似曾相識既畫面

有冇人bd?

定位係pvp封對面mp,但兩招都要用兩格mp, 要配靚裝先可以打pvp

passive+t5可以stack 傷+輸出，pve向，應該可以有效使用海王叉

依家唔係改左上毒唔計咩

同埋pvp要配高星春水

企OK?

個個等緊你carry

訓ok?

名？

藍田巴黎carry 我訓

bizzar

應該唔太關佢事
下晝已經差少少就入殘血mode, 最衰係打到隻boss落2B血o個個人
畀我知係邊個實踼

得罪底巴冇運行

LoH緊

公會大圍野冇得唔認真處理

睇黎以後都要個個星期cap圖
之前見正常返左幾個禮拜就懶冇再cap

見到有人係咁打 不過邊個就廢事講

新年快樂

底會長辛苦晒

齊做歐洲人

祝各位人人中專

其實大家得閒都可以幫下手cap
其實我都未必個個星期cap得切

我覺得尾王去到半血cap一次傷害表就ok

好彩 我係3會跟練爸
唔係實比人踢

大家新年快樂

練爸已經放置play 大家變孤兒仔了

爸爸去搵媽媽了

人作死, 就會死
都係想保障返其他會員

大前題係我要捉到邊個
次次話捉, 到依家都未捉到人

G會

諗住掛幾多體？

幾多都OK既
得番百幾枝水

新刺5星專wtf

我打到50分要清素材關 1點繼續？

咁睇落又幾勁喎

快d上5星

邊有咁易

又係男人
垃圾驚

Vespa張rune preserve卷係咩黎

好

拆RUNES唔洗用石都留得返

可以啊

恭喜發財，祝身體健康
人人狂中想要既ＵＷ

打左咁耐一粒石都冇

粒巴，FD三場完左？

S巴粒巴
我解埋啲每日先。15分鐘

彈左 重ON緊

岩岩彈左 不過都夠鍾OFF了
thanks!

好的，下次再打！
Thanks!

勁到好似切菜咁，nyx都唔得啦

番黎啦

粒巴OFF 左

湯丸召喚

set macro 買龍裝
幫我碎晒其他裝

點解冇鎖

阿寶.jpg

照試啦

之前有巴打好似碎埋專武添，你算好彩了

用kings 送既卷拎蛋妹 排骨
玩左三四個月終於wb1打到三百億

我都記得

有冇位？我又想試

maria專

下場拉你

兩把Leo 專

Vespa 真係好想我棄驚

湯丸呢
我要燈呀

THEO 專

希望抽到用得著既專武

男弓專 又係２５０碎

出完兔補出左demia果斷溝

男槍專
蜘蛛專

第5把光法專又fail

唔講啦 驚比人開年

邊隻做左５星專呀

冇啦
抽到專姐

又係世界Ｂ盒？

Uw卷揀sonia定毒奶好？

免費

唔知tim ,仲ff 用到魚叉

春水我覺得比miri用仲勁,開場秒一隻先

無idea T1券揀邊隻好
暫時用緊無專Laias 有專Theo Maria Ophelia

開到男盾專, vespa ho ball

幾多星春水?開場有幾多藍?

Inn出天Luna,係唔係pass得

2星有1粒藍

正 clause專武 runes裝咩好

係咪sonia先會比較好

今次個T1 Package都幾貴

點秒

sonia物法都岩用

毒奶都係架

我係你會溝左先，我覺得佢始終係半個親生女，應該會BUFF

大家咁話

sonia有得睇裙底

練爸返黎啦

一講春水。。今晚連開兩枝

訓先
聽日返工

1技

300幾1隻T1
幾貴

t5完epis叫做真正有main dps即刻輕鬆auto bd70
而家 t1 theo sonia rephy
t2 pris Frey
而家t邊個到t幾

3星專Auto 80都得啦

就嚟玩撚咗成年都無一支

push push

依幾日都拎左三張T1卷 仲有張未用

屌一噴火彈左

秒到人咩

秒帶耳環果d

抽多d 10連就有。。。
我3枝都係10連抽。。兩枝碎片抽。。

今次UP抽咗34抽仲唔夠

得閒試下先
上邊5個t5邊個先

舊屎秒唔到人就變3打4
家陣秒唔到都仲可以暈人

你成隊嘢得咁多

希望在明天

歡迎 時間過得真係快 巴/絲打 回歸3會，咁熟唔使講咁多啦

0課垃圾又要儲返三五七年

每次up我都最少20次10連。。
加油

頭3行除左 rephy maria 都有專

點同課長比

你隊嘢升埋兔奶PVP一流

好 咁focus rephy
專好似無必要換?
不過要刷毒龍 得件抽返黎既ring

想問問湯丸巴你套SONIA裝刷齊未?
我見你有D又CRIT 同CRIT DMG..
其實係咪主要MAX HP, AKT SPEED, 雙防就OK?
LIFESTEAL有冇需要..

PVP必換
你黑龍如果齊齊哋咪刷套毒龍佢玩下，同埋啲屬最緊要CCR啫

手頭有4張自選專武
到底All in Selene
定各換一把比毒奶同P姐先（呢兩隻冇專
又或者Selene到底值唔值得繼續投資落去
見其他巴打可以Auto 70 BD

我可以話你知我5星selene專打黑龍
打得低過3星專EPIS/光法
BTW我等緊改強

諗緊下一隻dps練物理aoe，定係魔攻單體
物攻aoe有咩選擇，得nyx?比把3*專miruru做唔做到main dps?
魔攻單體dps傾向theo，之前見巴打講過單體輸出黎講theo未必輸比吸血鬼

齊鳥
主屬都係ATK Sps、Crit、Crit DMG、Max HP
WB/Raid嚟講其實有奶加下血同盾實夠坦，而且攻速快，打CC條好爽
PVP我用落幾硬同埋打後排痛，但打肉就幾乎打唔太入，一定要靠後排打DPS
同埋遇著啲CC陣幾難打，因為幾乎埋唔到後排身
所以一定要夾隻Scarlet
吸血我諗住附魔整落去，但有排搞

好賤巴，有愛>一切

利申得200

隻Leo係做乜鬼嘢

咁都係換比P姐同毒奶先
同埋Selene隻角色中規中矩咁
比上不足 比下有餘驚有排等

原來都偏攻擊型. 仲以為要雙防..
我可能加1,2 LIFESTEAL 屬算了.. 附魔好難搞
PVP本身個陣都廢.. 所以冇所謂

請3會巴絲關懷3會尾王

星期日之前都麻煩唔好打到紅血

但拎佢嚟PVP，對唔打唔死你真係好爽
同埋其實無ATK唔高嘅話吸血吸得唔多

多謝黑巴S巴兩位大神carry 兼俾小薯學野

第一次打hd 仲要一次過打晒4條

客咩氣吖

快啲附返個11% atk 賀一賀佢

新人lm

頭先我見到ｒｂ都驚驚地佢會爆...
今日先星期五，希望大家生生性性啦

新手jj求教
依加有5星NYX Mediana Epis Demia 得nyx同epis有專武
如果想課84.99 應該買揀邊個好？

歡迎

84.99係一周年包?
如果有人想要就換KING
有兩張T1
如果想整勁自己隊
就RAID
有十粒花花石

巴打想玩物隊定魔隊?定混傷隊?

湯丸大大有無建議

就係唔係揀唔揀king搵把專比mediana

後期目前係物隊>>>魔隊
但Nyx AOE你點都要整隻單體先夠做，你有無邊隻英特別有愛?

雪初音好撚正呀!!!!!!!!!!!!!!!!

Sorry錯Post

就係唔係揀唔揀king

想玩scarlet

Mediana係咪一定要有專先得？如果係揀邊個好

最好啦，因為佢把專好有用
想問下其實你本身揀咗邊個?King's?Raid?

嗰隻PVP向，Scarlet + Nyx + Mediana + Arch就係目前Challenge TOP1嘅陣
反而好少聽人用Scarlet打PVE/WB，多數用佢過Hard龍/突殊關多

我一開始揀左King’s

咁應該換咩好

其實你依家個陣推圖夠晒
睇你個大方向想係乜，物定魔定混
同埋一開始你揀咁多隻英你練唔切的，慢慢練下溝下咁仲好過你一嘢課晒啲英返嚟放

物傷啦咁

1星沖兩星都fail兩次 咁就無左兩張自選

投資Selene要有愛
利申：Selene忠實支持者 等vespa改強

等tanya改強

入好曬資料最後出左
We've run into a problem.
Please try again later.

咁應該點好?
再開個新既都係咁

溝緊薩滿 差兩日 oddy 蛋妹齊裝但未升滿粉

諗緊allin 升排骨三星好無 手頭上有4張自選

新手而家用緊T2 Epis, T1 Clause, T1 Theo, T1 Frey
想問下平均咁幫佢地升T, 定喺集中升隻Epis 比較好

btw 恭喜發財

我都搞唔掂丫刷巴。
最後每次課都拎到後備an機出黎

等半價 啱啱一鋪過用曬花花石

你有錢升咩

想請下假

新年快樂
出街拜年了

你地係用電話app Store 開？有冇log out 左iCloud 先？或者試下係手機用網頁版開？

中左
Selene 男盾 Aisha 毒弓 專武
4隻都好似唔係好岩法隊

啱啱用網頁手痕開左個dummy Gmail 同dummy us id, 好順利冇問題，巴打可以試下

其實之前都有巴打講過另一個方法，就係開多個hk apple id, 之後再轉地區去美國，巴打都可以試下

傘妹本身法隊dps 喎，唔啱法隊

男盾就萬用，其實就遲早都會練

有log out左。係用app store開
上網睇過試埋vpn都唔得。。唔知係咪vpn問題。。

轉頭再試下網頁開。。
hk id轉地區果個。。有晚打話有機會會ban課金。所以唔想博

thx巴打先

Random uw中左sonia玩魔攻隊有6000鑽洗唔洗換？用緊男盾
另外，自選係咪揀得光法uw？

祝大家9年行大運，琴晚眼瞓得濟勁早瞓咗

新年有冇會刷龍

有冇得carry比小弟企位

有 但係返緊工

其實log out 完appstore 直接開新ac
揀美國
信用卡none
地址跟你教既填
成功

冇轉地區冇揀免費game

我都要搵到有dps既人先打到

無dps

1星龍弓夠唔夠同S神刷龍

有龍弓咩都夠

換，一隻坦唔夠玩，波妹又CC又增傷加上物魔隊都啱用
揀唔揀光法就睇你依家進度，如果未推晒圖嘅可以

點解我唔得既。
vpn用唔用都唔得。
係網頁開完再入appstore都係唔得
點攪都唔得

我冇開VPN 冇開網頁

咁即刻買先岩岩好有6000+石
咁男盾係咪都要升到5星60lv
我仲卡係第6章照咁講應該要換光法uw

我食埋飯返黎至打

萬巴ip幾?
ios幾?
我ipx
ios11.2.5

IOS10.3

EPIS

萬巴介唔介意幫我開一個

其實練男盾係貪佢2技，技能書滿嘅時候可以減50%攻速
無論打Raid定Wb都好有用，唔理你係物/魔隊，所以你話升到50星60lv就睇你自己
咁前面就換吧，反正新手的話自選揀光法/Epis是明智嘅

比個EMAIL 試試

其實我有個dummy, 首抽巴有興趣我可以連埋email俾晒你，然後你改番pw

咁我試左藍田巴果個先

thx兩位巴打

我冇line, 我in game whisper 你？
或者我依家開個line 試下

我依家開驚。。
RemH

無聊追下post發現中槍 之後仲要拎自選揀返sonia專 我屌

唔該巴打

多謝藍田巴。。
成功鳥。。dl緊更新

WB1魔隊新手求方向
想入蛋妹同Theo,但唔知換走邊兩隻
走男盾生存好似會唔掂 走冰法又驚唔夠cc

theo cc勁好多喎

theo換冰法

第4隻冰法黎

咁蛋妹點算
感覺蛋妹似物隊山王
100%m amp

其實得75%

冰法真心慘，連wb cc 位都冇份鳥
Pvp 又on99 先手s4搞到比其他英出招慢

紅豆巴前排瘋狂吹奏蛋妹100%amp 入左腦

入theo 蛋妹 換冰法 男盾
係咁倒地隻王唔係仲好啲咩 無知一問

玩到好迷茫，隻隻都想練，到底升咩先好，仲有張T1卷未用，仲未課一周年包

巴打隻吸血鬼幾多星專

aisha先, 之後毒奶, 再sonia

零星 啲專去哂Miruru 同Mitra到

0星都3千幾萬DPS
我嗰隻完全做唔到

咁我課多個king包係咪好d,

到宜家都唔明點解75%

收到咁先揀好Sonia+fery先
張t15星3星卷唔理住

點左T2 glass cannon 搶毒奶buff
我預計落埋蛋妹有五千萬

有咁多人仲課乜鬼KING包
係課都RAID啦

冇野啦

課king包個結論係點出黎架, 一定係RAID包啦你咁多野未升

我真係好鍾意返工呀
年初一二三四都返工
哈
哈
哈
哈
哈

咁課RAID包

今日有無人ＩＤ？（唔打ＢＤ喇，想刷冰龍裝）

想打
我返到公司先打得
3點JOIN得唔得

到時睇下我仲係咪打緊

SOLO會唔會好啲,同人打要搶裝

真係恭喜你

而家已經做緊呢樣野

大家刷錢刷邊關
42至45關好似差唔多錢
平時我auto穩刷42

隊野 Sonia+Epis+Theo+Frey
有兩套T6龍裝可以換 應該換比邊個先？

100%m amp 喎 定我誤會啲野

s1個perk同s3果個唔stack，好似係咁

咁第二套換俾邊個好？？
Sonia定theo?
唔該

俾我就揀EPIS>THEO>SONIA>FREY

利伸:新手愚見

any bd ???

企位+1

諗緊係咪應該刷定龍幣等新ＮＰＣ出場

ID ???

隻GAME 7~8成時間都係刷龍架啦

齊人未? 我都想刷
我唔bid
自己唔夠打

底巴唔係雙開打架咩

另一邊唔想打id住
其實雙開就係夠打o既(應該

波波巴如果開ＩＤ我入黎痴場～

其實係問名

BD -2

ＢＤ我唔打住喇，刷緊冰龍裝 多謝波波巴

問名
自膠

咩料響我朵

蛋妹代言人

雞同鴨講

新入坑留名
填左Form等入會 GAME名：HeiYo

Current team T5 Theo T3 luna T2 Kalauh T2 clause
應該搵咩換走luna? 定應該用Sonia換clause先？

Theo你預3星專先打到傷害，不過對死線巴黎講冇難道啦

呢隊仲唔夠推圖咩

係我就棄Aisha練起Epis，之後P姐、波妹、毒奶

魔隊男盾T2夠晒
入Sonia 加埋原本隻排骨爽到

又有白痴問題
iphone 開kr
用左fb login。。想問點樣轉到第二個fd acc login?
係kr logout左。再揀fb login。佢無俾我轉其他fb acc。又直接俾我login番本物果個

要儲下專武先
而家theo 1*專，手頭上得4張自選券

決定下次升隻龍弓,再買埋萬聖SKIN
拳王把專太遙遠

試下Facebook app log out 左先

無裝過fb app係部機度
真係iphon白痴。。。成10年無用過iphone鳥

其實推圖夠晒 但諗緊男盾要t幾 定直接換Sonia

下次入巴打場唔洗只係企,可以貢獻下

同埋諗起尋日入冰龍場
明明我都有份輸出
仲有已經比個房主BID咗先
但都照踢我走
好彩打完可以開70LV場
激氣升隻打龍英

唔該曬藍田巴幫手
終於攪惦

轉fab acc問題，我直接重裝成隻驚先攪到，真係麻煩

物隊T3或以上
魔隊T2夠

無記錯既話，巴手你唔係有隻3星roi嫁咩？應該可以solo嫁喎

終於有新高

同時練緊Aisha同Epis

3星排骨豬，3星波妹專

其實無必要，一次Epis頂起隻Aisha

我無,我都想升隻,可惜無資源
我少打龍英,都係PVP向
之前ROI未BUFF前有考慮升ROI,巴打你都有比意見
但抽唔到專所以暫時放低一邊

兩個都link 去gamer Center, 1個香港1個美國，之後轉game Center 再login 就得

追埋5*啦

點解有咁多專

課

無呀,我玩一個號咋，係頭先login錯左先咁麻煩，決定個號綁曬google fb game center，咁兩部機就點換機都得

波波巴我彈左

S巴仲打唔打龍

bd-1 abandon bid

冇野啦full左

大家pvp會唔會load到100%
之後冇左反應 然後話battle cancel左

Loh試過好多次，pvp就未

成日有

其實係對面走左場定點

洋介巴係時候鳥

3個分身嚟

無uw券

睇到人地食4把就升到, 但我食10把都爆既心情真係超差

我宜家有一個位訓

冰龍裝出呢d攻屬好似好無用

50%點睇

ATK變咗做ATK Spd就廢老PVP神屬裝

50%爆仲心痛

洋介巴好似已經儲到19%

咁就更加應該0星搏啦
每把都20%

想請問下係唔係有特別既Gear Awakening方法

第一把用50%搏好似好d
之前上裝活動我用50%上5都好易中

source:

有冇BD

有冇BD企位比我

藍巴我去訓陣先